呢2個星期搶左d 乜

口罩
漂白水
消毒藥水 (買唔到,求教學)
消毒濕纸巾 (買唔到)
洗手液
酒精捽手液
廁纸
面纸
pocket tissue
米
即食面
罐頭
零食
菜同水果
枝裝水
M巾
厠所清潔用品
想問下大家我仲搶少左d 乜? 求教

Condom

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

一樣都冇搶過

🥚

香港殯葬業商會指出，已向各殯葬公司發出特別通告，目前香港棺木供應緊張，現在的棺木存貨量估計只能應付到2月8日，因此正與供應商討論相關對策。當地殯葬業者無奈表示，若中國工廠在春節過後不能如期復工，將會造成香港存貨嚴重不足，而開始尋找海外的供應廠商作為出路，因此成本必然上漲，隨後表示「屆時就有機會導致價格上調」。

汁